我同你講 貿易戰係習近平捉緊嘅一盤大棋

近排有好多兒登仔喺度話 中美貿易戰 中國輸硬收硬皮 又話習近平無撚用
我睇完不知幾想笑 話你戇鳩 怕你嬲
可能睇到呢度嘅就會話我五三毛

但係我同你講 其實貿易戰係習近平捉嘅一盤大棋 其實你哋全部都誤會曬小熊維尼

你可能會話：蝗國而家畀美國收緊皮 習維尼點會係贏家？

喺探討呢個問題之前 你哋諗下 世界上最大嘅毒瘤係咩？冇錯 就係中國共產黨 同埋佢旗下嘅蝗國人 呢個濕鳩黨派一直搜刮國內外民脂民膏 啲人又聲大夾惡 人人得而誅之 但係礙於佢係龐然大物 又卑鄙無恥 一直冇辦法畀外國勢力打敗 簡直就好似打機啲邪惡組織同啲靚咁樣

咁喺呢個最黑暗嘅時候 我哋就需要一個真正嘅英雄 如果我冇估錯 個嗰人就係
雜種習維尼

佢臥薪嘗膽 打爆薄熙來 登上黨主席 推行一帶一路呢啲一聽就會畀人圍插 嘅措施 又用咗大量國家嘅財產嚟打一場唔會勝利嘅戰爭 目的係咩？ 就係要毀滅共產黨嘅根基一來佢一嘢洗撚曬咁多年嚟偷呃拐騙嘅錢 等佢嚴重內耗 啲自私自利又短視嘅黨員自然會分黨結派 去搶更大嘅利益 到時分而治之 再逐個擊破 就可以將原本傷天害理嘅黨員徹底消滅

同一時間 貿易戰 打到個個中國人破產
人民被迫食草 自然人口大幅削減 再次摧毀共產黨嘅根基 再加上維尼用暴政打壓佢地 令人民意識到 共產黨嘅真面目 製造反對聲音 用共產黨最自豪嘅宣傳戰打返自己 以人之道還治其人之身 呢個就係八奇嘅思考領域

點解我會知道呢啲嘢？ 大家可以睇下侵侵嘅留言：
侵侵一面屌柒中國 但係又話習維尼一直係佢朋友 咁即係暗示咗啲乜嘢？
就係其實佢一直知道習維尼係同佢同一陣線 大家都想中國共產黨收皮 拯救世界 但係礙於good cop bad cop 嘅理論 維尼只可以犧牲自己做醜人 捨生取義 再加上近日嗰封beautiful letter 我有理由相信 嗰封其實係遺書道別信 因為習維尼相信 自己已經就快去到盡頭 要畀人拉落台批鬥斬頭 於是託付侵侵幫佢做好身後事 如果唔係都解釋唔到點解侵侵之後會咁嬲

你哋可能會話 習近平呢啲冇讀書嘅廢j 點會有咁大抱負 你咁講就大錯特錯 當年佢喺文革受到老毛嘅循循善誘 習得毛主席嘅真傳：內鬥 難能可貴嘅係 佢更加付諸實行 為咗世界而戰 簡直唔可以唔對住佢打飛機致敬

同一時間 為咗補償台灣長年畀共產黨打壓 雜種就搵咗一個代表去幫助而家頹垣敗瓦嘅台灣發展 冇錯 嗰個人就係高雄市長
韓國瑜
你以為佢講嘅高雄迪士尼係假嘅？咁係你哋諗都一啲唔夠深遠 你諗下貿易戰中國收皮 會有幾多囡囡冇飯開 到時一野收曬落高雄 重振當年東莞嘅風采 外匯收入upupup GDP gogogo 台灣仲唔發大財 可惜同你班友講都嘥氣 佢唯有大智若愚 扮曬傻仔 當台灣發大財嘅嗰一刻 你哋就會明白佢係幾撚有智慧

總而言之 當你哋以為trump 先係世界嘅大英雄嘅時候 維尼熊其實先喺背後默默咁樣拯救緊呢個世界

：樓主分析獨到見解精闢 大家快啲帶住蜜糖參拜習維尼
：維尼罪大滔天 搞到百姓怨聲載道

有無講稿分享下

有病睇醫生食藥

反逆的習習總

收到風有個古代日本棋士既靈魂教雜總捉棋

維尼幾時做過黨主席
做假膠鳩吹都熟悉下D基本事實先啦

維尼唔識字 唔可以做書記

夾埋沽空股市搵錢嘅朋友就真

一個月大限而定
但哩幾日兩邊都無乜聲氣
大師分析下係咪暴風雨前夕

美國急住封殺華為
一定係華為擁有不可告人嘅秘密
再加上之前5毛降價
如果我冇估錯
華為一定掌握咗植入人體嘅晶片技術
所以可以生產大量嘅5毛
再使用5g技術大規模控制網絡水軍
令到供應量上升 價格下跌
近排都冇聲出 一定係雙方都積極準備喺網上應戰 項時將會係google 大戰千萬水軍大腦
科網股爆炸 電腦大爆炸

本來都講得幾好，但最尾台灣個part , 膠味太濃，破壞曬